自己搞咗個LOL比賽 有冇人想玩？

比賽獎品:
冠軍 - 隊伍5人 每人1400點
總擊殺最多 - 350點
總助攻最多 - 350點

比賽日期:
16強 - 2018年12月18-21日晚上 bo1
8強 - 2018年12月29日 bo1
4強 - 2018年12月30日 bo3
決賽 - 2019年1月5日 bo5

報名資格:
隊長及所有隊員必需持有並使用台港澳伺服器 30級帳戶
隊長及所有隊員必需追隨kimznok twitch頻道

參賽名額:
16隊 先到先得

報名截止:
12月14日23:59

銅五可唔可以參賽?

銀牌可以嗎？
自問有白金或以上實力

可以呀 一齊玩下

可以 unrank都參加得

鑽五 sup 求組隊
@warmncold

有冇後備? 有人返工未必晚晚都得閒打到

組樓上個巴打得唔得

好 啱啱加咗後備落報名表
不過budget有限 冠軍都係得五張點

會唔會考慮加個死亡數最少?
睇下有無人做KDA 之鬼

有諗過 不過因為一開始輸嘅隊淨係打得一場 打到後面嘅實死得多過佢地 會好難計

得美服acc 有無得借acc用

...

幾時開打第一場

報左

2018年12月18 夜晚8點會開始打第一場

如無意外 16號會抽籤

unrank 想john

5K john

贏咗得千幾點，又冇sponsorship又搞尻你幾日，實力又冇保證，贏咗都唔光彩

對學生哥黎講冇成本 算係咁啦

所有野都係我自己一個人搞 冇錢做唔到好似TCS咁
加上第一次所以未必可以做得好好 希望多多見諒
想大家過下癮打下比賽 開心下咋

又係你呢種淨係潑冷水既香港人

樓豬巴哈開左POST?

可唔可以問下你點解會搞個比賽 純粹好奇同覺得幾正
如果唔係要考試我都想同朋友一齊參加

係呀 周圍宣傳下

因為睇完Tyler1 TCS
我都想好似佢咁自己搞一個
巴打幾時考試 ? 第一輪18-21其中一日打一場咋 睇下可唔可以打到
晏少少我會放埋個賽程表上去

...係喎
改做30級或以上先

支持

想打下細比賽 又唔洗報名費同Friend打下都開心啦 唔知有咩好嘈
利伸：報左名

算啦 我月尾仲考緊
不過講多聲支持你

鑽一SUP 有冇人一齊打?

好 多謝巴打

支持
巴打做埋旁述？

On9

係 每一場都會直播
overlay都做好了 希望可以做到好似真係比賽咁

加油

大家都是冇fd子 冇得打 sosad

你地同埋上面d巴打可以組到一隊

有無妹子打架

你可以組一隊妹子隊

樓主可以開個tg group /discord group 組團？

好題議 開咗個tg group

我想問樓主 如果比賽當日對面隊夠鐘 但唔齊人 咁幾耐會當對方棄權？

十分鐘後都未出現 會視為自動棄權

你答條傻佬做乜，贏咗送層樓俾你好無，又要物質又要光彩唔好嚟玩啦

鐵五 中/上 留名

金5 JG有冇人要

鑽四無專精 有冇人一齊玩

我鐵4可以join?

係咪只要30LV就得?

係 30lv或以上都可以

當然可以 冇限牌位㗎

屌你老母可唔可以唔好淨係識踩呀 仆你個街

搞得就預咗有意見，唔想聽咪摺埋一二邊或者唔好聽囉，咁大反應嚇撚死人咩
小學雞圍爐比賽，夢想係電莖損手

獎品唔吸引 最多都係得啲鑽去打
當你搞埋直播無向garena申請啫係仲要delay三分鐘
又唔知搵咩人返黎講賽評
質素參差好難引到人去玩同睇

樓主唔撚洗理d haters
幾有趣 想join
金五垃圾ad/jg main 求組隊

好似好正
利申 金牌上路

鬼唔知你老母俾你老豆搞過咩，依家有話要吸引最top嘅人嚟玩咩 ？

咁有咩吸引性

銀牌可以嗎？
自問有鑽石或以上實力

獎品囉

每人千四點
仲要無名比賽 贏左個title都無咩用
希望你可以有機會搞大佢黎做

而家報仲有無位

留名

都係想大家過下比賽癮姐
同fd開心下又有少少獎品咁

有 仲有七隊位

行撚開啦,阻住電競發展咪你呢d人

隊長及所有隊員必需追隨kimznok twitch頻道
然後個Chatroom都係follower only

我講個事實炸
唔好屌我

可惜要去旅行

嘩屌，好撚勁呀哥哥，咁你又為電莖登展到乜嘢

An狗屌鳩iphone 唔通又阻住手機科技既發展
講事實炸我 no diu thanks

你啲比喻好生動

唔報啦 廢事掃晒d 獎 比下d學生哥參與下

贏左1400點有無得轉做mycard

係

咁樓主支持賬號買賣 算唔算阻住電競發展

點解一定要搞大佢？你平時打rank有獎品？

原來你眼中比賽同打RANK係一樣

搬夠龍門未？又要踩人獎品簡單無吸引力，叫你當佢普通嘢又要吹奏佢與別不同。

諗清楚自己想點未？搞手都講明大家開心吓過鋪癮，你想贏左出名定發達？

咁都叫搬龍門
根本兩個問題黎CLS
問心個句 銀牌金牌有份既比賽會好好玩咩
唔鐘意越搞越大 越搞越好咁得未你咁鐘意捉字眼

個搞手都唔係為左開心咁簡單囉

唔打但都支持

有冇人要組隊 如有請入

咁你咪唔好玩，限米煮限飯，你係咪會出錢贊助禮物吸引菁精嚟打？定係睇唔順眼人地咁有心機一枝公搞比賽大家開心，你就香港人上身撥冷水？

總有啲仆街係要潑冷水 ， 閪人咪你呢啲囉
唔抵得人開心， 社會失敗者 正屎忽鬼

你都幾on9
要睇高手比賽我睇lck lcs 啦
樓主個比賽就擺明俾業餘玩家參加，過下癮
你連人地個目的都理解唔到係度吠，好肉酸

好想Join 去網吧打定點
不過成隊都係美服ac

多謝支持

有d人係睇唔過眼金牌仔都準打比賽

線上賽係屋企打

1400點係咪一定得貝殼幣 要求轉mycard得唔得?

冇問題 可以轉港版1000點mycard

仲有幾多隊位?今晚收工先報得

仲有4隊位

支持樓主
輕鬆賺follower 同 view
又教人買ac

覺得網頁個介面好柒
重新搞緊個網頁
不便之處 敬請見諒

用外掛都冇人知
輕鬆拎1400

係囉
報名:

update: 網頁已經更新完成 名額仲有3隊

後備有冇1400點？

巴打有冇ad位打

Tp

垃圾驚

有人用外掛咁點？

如有懷疑
會將replay send信比官方判斷
係嘅會取消資格

多謝大家支持
報名隊伍超過16隊
而家開始會進行確認
如果有隊伍不合參賽資格/放棄參賽
會由16隊之後隊伍補上確認
16隊都確認好後 報名表將會關閉

白金～鑽石ad留名g持

KON6

咁都可以嘈真係好肉酸 問心啦 獎品1400點 話多唔多話少唔少 對你可能好少錢 對其他相對負擔唔起人（Ge）人可能學生 對佢地黎講已經好多 又無收報名費 報黎唔玩又無蝕 你打機都係求開心 有個機會比你同朋友一齊玩又可能有得贏 何樂而不為呢

上面位巴打你要笑你要潑冷水無人阻到你 但希望你明白人地搞個比賽出黎仲要自費比獎品大家 你唔可以無視人地付出 同時要體諒人地參加比賽(Ge)權利

想買followers但係面皮又厚

上面d打手同樓主 都係選擇性咁回應
問佢點解要follow台先參加得
一句都無覆

樓主有心！
加油！

On9

利申 鑽4

樓主有心，支持下

有咩點解，咪想多d 人follow
禁個制follow 好委屈你咩

我好奇點解比賽會要求必須follow唧
唧係唔follow就係違反規則
咁個官方答案就係 「好委屈你咩」
咁你又岩呀

不如加條規則
參賽者必須同主辦單位做愛十次

反正都係交易唧
好委屈你咩
支持電競順便同我做愛唧

乜撚野官方答案呀，我話俾你聽正常人都知既野咋
成件事咪樓主搞個比賽順便宣傳自己channel, 有幾難明，有幾難諗？我都廢事講，你仲要講得出好奇問先好笑
不過 sorry 原來你弱智既
可以拎禁制follow 同做愛比

我建議加條規則唧
你咁惡做咩
我好奇想問下主辦唧 主辦都未屌我
祝樓主個台愈搞愈大

但大家都知咩事

個比賽係我自己名義搞嘅
要人follow就好似啲facebook page抽獎咁
要like share先可以參加 當係宣傳下

獎品 網頁 直播全部我一腳踢
你講到我係到呃follow咁
如果我真係想要followers
點解我唔拎搞比賽嘅錢直接去買